大專生想借出面貸款公司 求賜教

想借$4000-$5000

邊間好 同埋未借過

會唔會影響下學年grant loan?

會唔會好多行政費手續費cap你水架？

忠告：還得到先好借

4 5k都借

返part time 10日都有啦

4,5k就問幾個朋友， 冇就自己去做2,3 個星期pt 。
e. g. kfc, m記， 倉， 美心廠

唔好借出面錢

只係急事需要炸

唔好借

問屋企？ 冇既話打幾日工都有啦

真係真係搞唔掂都唔好搵財仔啦，拎張卡買iphone再去先達平小小賣番出去

出面借錢，拿晒你既資料，然後借$30萬，比返$300你，你就欠佢$60萬，每月還一萬比佢！

外面全部都係大奸狗，你呢隻棉半都係返去你老母度受保護吧，外面世界你適應唔到的。

😞😞

有信用卡用payme 1張信用卡1個月1皮